一日唔解散呢支掛羊頭賣狗肉既所謂警隊都誓不罷休

懇請各大公司容許員工8月5號Home Office/ 彈性上班